許仕債卷派息計劃 年回報8%

最近睇到許仕有呢個派息plan 想問下呢項投資有乜野要注意？

你俾10粒我投資 我預期回報200% 俾返你

預計 可達 完

credit risk

第一批一定有，之後

滾到咁上下咪走佬

一見到"預期"兩個字就知唔洗睇

重有係債券唔係債卷，包春卷咩家下

仲要係最高可達....

On9先買

連最低保證都冇

all on